突發：政府發言人指目標年底前處理完所有4000元申請

政府發言人今（4日）宣布，截至4月3日為止，職津處共收到約260萬份申請，目前已向約150萬申請人發出申請確認通知。
發言人又指，將於下周二（4月9日）開始陸續批准申請及發放款額，目標是於年底前處理所有申請。

派錢行政費會超支幾多？

lm

會唔會破健力士最長派錢紀錄